一句講話去形容你同你隻寵物嘅關係

我隻貓係我嘅「頂頭」上司

我係工人

呀妹

屋企人

elf

臭雞

美女與野獸